屋企人買左隻狗返屋企，改咩名好？

獌

冷冷雨

坤哥/坤狗

習大大

好撚好笑？

支那狗

桐谷禾人

不做情人

林祖舜

汪汪汪

老衲

呢個唔錯

你會叫隻狗做大大？雜種就雜種啦

貓仔

I.T.

屌樓豬老母